+++
title = "添加项目关联集群"
description = "添加一个需要与项目关联的集群，并设置其在项目中的资源配额。"
weight = 8

+++

添加一个需要与项目关联的集群，并设置其在项目中的资源配额。

**说明**：支持添加独立集群或联邦集群，不支持添加已加入到该项目下的集群成员对应的联邦集群。

**操作步骤**

1. 登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **项目管理**，打开项目管理窗口。

2. 单击待添加集群的 ***项目的名称***，进入项目详情页面。

3. 单击项目基本信息标签栏右侧的 **操作** 下拉按钮，在展开的下拉列表中选择 **添加集群**。

4. 在弹出的 **添加集群** 对话框中，选择集群并设置 CPU（核）、内存（Gi）、Pods（个）、PVC 数（个）、存储（Gi）的配额。

	**说明**：
	
	- 如果未输入某项资源的配额，默认为该资源无限制配额。
	  
	- 设置的项目配额数值应在页面提示的配额范围之内。
	
	- 当选择联邦集群成员时，成员所在的联邦集群不可选；当选择联邦集群时，联邦下的成员不可选。
		
  
5. 确认信息无误后，单击 **添加** 按钮，页面弹出提示”添加集群成功“。

   